[免費][Online版生化危機] Dead Frontier 2 9月5日開波

有冇人玩過Dead Frontier 第一集2D版 ? 而家第二集變左生化危機咁第三身射擊，如果保留返喪屍攻城就正

第一集果陣係2D :

第二段gameplay

屌 咁都要延期?

L4D FEEL

inventory竟然咁多文字

過關目的是什麼？

生存，升級

第一集仲係web game,第二集已經係steam

類型似L4D2 定Dayz咁?

就咁睇係第三身射擊，如果照返第一集就應該要升lv、加點，個角色需要飲食所以要出城搵資源(食物、槍、子彈、防具)

我想問 會唔會已經知一定好似DAYZ咁PVP+喪屍
定係可以普通 pve咁打下喪屍 冇pvp
我單純想玩pve

跟返web既玩法得pve,pvp要係據點揀特定場

開post幾快手

居然有得搭車過地圖簡直神級進步

進步？
降低難度咋下話

3d點打蜘蛛,你有無think 過?

仲重現到一刀流近身?

幾吸引 希望耐玩

又彈票

'

可以露lin

但之前web版通脹好似好勁

咁多掛狗

留名, 本身琴日諗住番屋企狗衝DOWN
點知一開STEAM先知佢延期

等緊玩 有無巴打開組
未玩過1 重新開下

LM

到時架車應該要課金買

唔係，應該月費做會員先可以用車

VIP

之前玩1買到支機槍黎玩好撚爽
但啲子彈貴到傻

Discord:

有興趣頭幾日組團既可以join

仲有4 day

留名

想玩

直播玩 gogogo

以前喺高登最高紀錄一口氣玩左三十幾個鐘先訓覺休息

個d分身黎
3千幾人根本其實係100令人分出黎

以前死儲爛儲，買左把電鋸
山長水遠去遠d,又行好耐返基地
好驚險

Me too 基本上唔敢離開基地太遠

希望唔好再延

一刀走天涯

最搞笑試過做任 仲有兩三格到基地
畀隻蜘蛛打死咗

等左好耐

一定玩暗殺build,槍其實唔實專精都可能夠做
見佢今集打大老全部室內

dead frontier 1 得 47 lv，但我都玩左七年了

開學不了

係咪要download ?

等steam 9月5日

可以好似以前咁web玩就好
雖然3d應該冇乜可能

要dl唔知點解冇乜興趣

其實係單人過關
定多人同時過關
都唔係好懂個玩法

今晚12點入得？

有得dl未？

嗚呀~~呢隻好細個有玩
我係玩爆擊近戰
D BOSS 都埋唔到身 好正
之後停左冇玩一排 多左守城 完全唔夠做

未

好細個...........?

今晚返歸打

此遊戲將大約於 10 小時 後上市

佢依家可能廿歲都未夠？

出左

免費?

game 入邊課金?

上市日期: 9 月 5 日
此遊戲將大約於 8 小時 後上市

sorry 搞錯 我見佢fb 又話launch 左

無玩過1,等試2

包你爽皮,其他國家有d開左人地玩緊

技能加點效益表

第一集有冇十年？

On April 21, 2008, the game was released to the public as a beta version.
可能你地仲未出世潻

18>28歲
時間真係快

大家think 好點配點未

好細個

未玩過 有無邊種skill係一定要加

我都係睇reddit 同佢地d youtube 試玩片
首先睇你想玩槍/定近武 或者2樣
之後就睇你想專打屍/boss /拾荒

我上面有條link 英文黎有寫rank1-4 既效率
近武無爆頭加成Head Hunter,所以加呢個你會無效果

20lv=20點,有轉生
5x4=20 有5個技可以加到rank4
當然你可以自由組合

玩近戰

試片有教個技巧係打一下用滑鼠轉身加速跑
我就可能手槍+近戰
玩過第1代好濕狗佢會改版,全近戰後期唔會行得通(自爆怪)

而且打大老我無信心用近武,今次d大老全部係房,好難走位
我己經睇晒全部boss,有d想用近武打係不智行為

咁睇黎點都要槍+近戰雙修
前期玩近戰儲物資好似唔錯

點解無PS4 平台

今次我覺得明顯室內戰多個室外
所以都think 緊點唔點stealth 好,近打到一隻如果第2,3隻都發現左你變左無用(無左殺怪加傷害加成)

點近戰同槍就係多d 武器選擇,同埋宜家無落無咩必要專對邊類槍械
點Quickshot/Marksman/Reloading 價值高
近戰就Melee Expert /Brute Strength
Looter 我覺得必點無論咩角色都好,你無點可能loot極都係垃圾
加大背包我都唔知點

同埋點解我唔叫你地全近/遠
因為暫時唔知佢loot 武器裝備個比例係點
到時專對左你有槍無子彈,有近武又無點到
咁樣你真係企左係度

如果你要專槍/近武 我建議近武,起碼你loot 到任一武器即上手用得,唔洗驚無子彈
d槍同1代差唔多都係要對應子彈,你無晒彈咁你點玩落去
近戰d技好勁, 有被動stun 怪推開,我就建議遠近雙修咁樣點

同埋有轉生,到時你有神武再專精都未遲,何必一開始就固定

槍同子彈要對應 感覺上難度大好多
睇樓上有巴打話玩過第1集d子彈貴到仆街
睇黎真係要雙修 打boss或者比喪屍圍就用槍
另外想問依隻game係咪可以玩家殺玩家?

最多幾多個人玩？

應該好似online game咁

無限

今晚就有得玩

可以今朝先有直播鬼老打玩家笑到痴線
2個互罵 i iwll fu ,出城一個開槍,一個近戰 最後一齊倒地
無人贏,笑到痴線

一開始一定貴,人小資源小,你都明我講咩,假設你有把ak 但手上得9mm手槍彈,你咪企左係度lor ,相反近戰你玩得耐有技巧可以一路殺一路loot 落去,暗殺就係慢慢玩但安全性高
至於今集我唔知d槍仲有無保留聲音系統,如果有既話散彈/smg 大聲到仆街會引怪不斷重生

if 準時開服你預7-8點到

轉貼自巴哈
如果係咁ok 好玩,3d 有警報系統分分鐘d人係殺人而唔係殺屍
殺人loot 野我估個效率大個殺怪但咁樣玩無晒朋友何必

好想玩呀

你地綁左1代email 未,有外觀送

主要清怪,boss 無狗所謂啦,反正唔見佢跌咩勁裝,而且單挑好晒彈約完全唔值on99
要打都係打隻肥老算,最易打,一係就另一隻遠望整到你視角模糊

雙修有個問題就係某d核心技限死左,我唔知加跑速唔點會有咩後果
我係打算開頭就暗殺,發現到我先用槍,見佢demo 可以隨時開門走

因為加移動速度有分開跑技/普通移動
而stealth 用潛行又有加呢個蹲下移動速

唔全近武就係為左第日同隊友用槍打boss............
起碼近武打長手女簡直係發夢

我應該會玩遠近雙修

(looter + melee build)
Looter4
Sprinter1+Jogging3
Melee Expert 4
Exterminator 2+ stealth 2
Brute Strength 4

Jack of All Guns
Exterminator 4/Hunter4 Depends if you wanna focus on infected or mutated (mutated are bosses btw))
Quickshot 4
Marksman 4
Reloading 4
Head Hunter4/Looter4/Sprinter4/Shotgun Expert/Pistol Expert/Rifle Expert/SMG Expert (自選)
呢個好睇個人,剩反4點 睇你想點分配

呢d係我轉貼reddit

下面呢個我個人
Melee Expert 4
Exterminator 4/Jogging 3 +Sprinter 1
Marksman 4
Quickshot 4
Looter2 Stealth 2/ 專精1樣

有冇純pve ser架
玩呢啲唔想有pvp元素

第一集用刀仔打天下
不停圍住隻喪屍行，一路行一路用刀片佢，輕鬆滿血殺一堆屍

1代係有分pve/pvp
至於今集有無得一刀打天下應該你會卡係隻 長手女度
長手女以前係高階怪,今集變埋boss....以前2d 我都係用佢黎練一刀流
室內同她玩近戰?屌不了

望左youtube d片 d攻跑速,攻擊距離痴線勁

如果你話團體戰,分分鐘有人build 隻坦+跑速引王
3個或以上隊友係後面射

高手教路點build

升咩skill好難諗 但又要咁樣先吸引人玩
如果加錯點 有無得重置？

轉生好似得
我覺得大家玩all in one build 好d
all in one build
Sprinter 4
Stealth 1
Kickboxing 1
Reloading 4
Looter 4
Melee Expert 4
Toughness 2

Toughness係加基本血量,多d血
有加速跑,踢人 望落個build 穩穩陣陣
要Marksman既話就可能 唔要Stealth ,Kickboxing,Toughness
Marksman4 =+40% Aim Speed, Min. Accuracy, Max Accuracy & Range.
好重要,但我望完玩槍唔加reloading 會仆街.........
佢上要打boss同 looter 跟住黎加肯定work ,不過我都係鍾意穩陣d

暫時個人認為Reloading,Looter,Melee Expert ,Sprinter 差唔多無得改核心野黎
Brute Strength<<佢d build無加呢個,可能佢玩落認為無用(秒左隻屍己經解決無話 stun 唔stun)

以前有玩過1

等得好辛苦
唔知到時係房分流定係全部係同一個server

窮撚起家都應該係近戰起手
但係youtube睇第一代，d boss跑得好快，要用機槍推開佢先夠抽
其實隻第一代可以出係手機度，應該個控制都差唔多

一代有個地方好西,個黑面黑得黎好難頂
有d人係手槍9mm起身,今次呢集難度好似底d ,d屍會爬地假死
但d boss難高高左好多

有無巴打開tg group?

留名待玩

啱啱開左,各位巴絲可以入

其實點解要開group 有咩係到傾唔得既咩? 又可以推post
定係方便搞小圈子?

係玩點解唔用discord
開個網打字又得講野又得

真 discord已經夠啦

Discord開埋

開完TG呢到會變死城

好,我DEL左個TG GROUP

仲有一個鐘

其實有咩野討論就呢到討論 其他遊戲post都係咁
至於discord就無問題 打機傾住玩

Del埋啦，discord一早開左，你碌上少少就搵到

好,THANKS

好多配點
大家會點配

放工狗衝

有得DOWN啦

己經開放下載, 鬼老官方個邊成班狗叫痴左線
洗版洗到admin都無面比

DL得

直播定咩

隻game其實係打玩家定打屍

有冇人down緊？幾多GB

6.2

需要6.2
STEAM就DOWN緊2.2

Ok thanks

太多人開ACCOUNT 開唔到

可以開私人場

想係ps4玩

好似最多8人coop

咁少？ 唔係好似1咁open world 架咩

開左ser點邀朋友入黎玩

graphic setting

potato

開咗ser啲frd見唔到...

都明白既，成堆人衝入一個map d屍都好難做

有冇清知點係steam invite人

咪住，唔係online係咪代表冇左玩家商城呢樣野

新手有d迷
loot緊個應該係警局既野?
好多層 迷路

得返一滴血有無NPC買藥..
得拍賣

有冇人一齊玩 +++

點join?

加左我先?

死左唔滿血

我開左房,首先你要去lobby room
之後 search lihkg
password : lihkghaha

有無tg group tr steam group

仲要扣一半exp

想問下
死左懲罰
係會跌晒身上d野?

屌喇星有條八婆識吐野，吐中又硬直，比屍圍死撚左

exp係扣個lv既exp定all exp

咁又唔會，無咁hardcore

好記得個陣身一集可以搵廁所卡位用電鋸掛機升lv

有冇人一出LOBBY無耐就會HANG機

herehere

一齊玩 ？

屌 入左間房6 7條屍
殺左幾隻之後走位卡住 死Q埋
想問冇血冇藥可以點搞?

Lobby到點樣search?
唔見有呢個選項

連左df1 之後點拿特別skin
1 有gau好耐之前玩落

invite expire喎

有冇人去到5LV個個區可以一齊玩 易搵D 得3-4個場

依家成個模式係點？
未返到去 有冇巴打講解下

我一出Lobby即彈..

有時

想問下子彈/近戰要點搵?....就用晒

又見到你魚蛋巴

HI

一齊打？

我摸索下先,同埋就冇彈,乜都冇

點同朋友連線
一開lobby一陣就彈

我都係咁，只可以隨機入街場

因為系統on9 咁多人玩 佢多手整個lobby chat 有人走就講 一秒彈千幾句咩GAME都死啦

幾順利
我打到全金裝gear ,差件衫
有把金裝手裝好勁

近戰幾好玩,all in round build work fine
lv4 only

我講緊搵 LOBBY 個問題

我知啊但唔一定lag

想問下其實點玩
一開波入警局search?

基本上無特定玩法,你唔死loot到裝就得
我一代都係完全唔做任,完全無影響

但我建議點都有把槍好多,勁多.32同 5.56 ,20g 彈約
睇黎全槍戰不是夢

細個成日玩df1
依加D skill大家玩咩多

點解入FD場 打埋密碼 但係就連左入其他街場

咁能搞笑?

有冇巴打一齊玩？廢j自己玩好驚

加loot ,跑速,近戰 lv1 先
kickboxing 其實我個人未必加

跑速係加邊個?

ser 入唔到房 ？

好撚驚

點補血?除左食藥

我都係

d屍好似識神閃咁

入左間房仔明明得一隻屍 (地下冇屍) 殺完
無啦啦後面有聲 後面又彈多隻出黎

升lv

頭先一入間房成堆喪屍衝埋黎仲要識跑

收唔到confirm email點搞

開唔到場

執左D裝,無圖,又無得兩樣睇住比較
換黎換去先知邊樣好D

拎住手槍+近戰,想換把散彈,佢同我換左近戰走

買賣野有D麻煩,想格價再賣,要按黎按去

d屍識開門架屌

地下爬D怪難打到ON9

封email 唔知有乜用，我無理過都入到game

用槍好d

殘血點搞
入咗watering room畀個女人噴到殘

啲錢可以點用
依家716蚊

返營地搵交易商買藥

搵商人交易買野

本身以為咁貴冇人買

回血只有咁？

佢果個交易所黎，係玩家自己標價，可以自己搵平野買

或者自己搵藥，睇你好唔好彩

啲裝點分level？

係咪冇invite frd?

點解咁有錢，玩極都係$50蚊

而家缺水，如果有多餘可以拎去賣比玩家，幾百蚊都有人要

賣咗幾個drink

如果無曬drink會點？

點樣同fd一齊玩

賣左d野之後點拎錢？

Mailbox

舊時玩過第一集 過城易死到仆街錢又難搵
留名遲下玩

會扣血

利申扣緊

隨時升到技算係咁，第一集要返城或者整安全屋先加到點

玩到5LV 已經悶

做孤狼真係無盡空虛

可以搵人場未牙？

牙自己老母

等佢fix好可以邀fd先再玩

有冇人知死左會點?

係營地重生，扣一半exp

Newspaper ad clipping有咩用

得返10hp
執咗嘅物品唔會跌

點解個4個血液標本咁難搵

我剛完成,有d係打死屍先有,有d就咁search 屍

老實講我覺得1代好玩d ,隻2代玩落好悶

同埋一個人好難玩,2d 就話睇到4面8方
3d 根本睇唔到地下d爬蟲,同後面有怪

最慘遇到路人係咁問你有無水同orange juice
屌你老母係咁追狗住我叫我開價

係個個咩 sunny dale 搵 eva walls 搵左好耐都搵唔到

我直頭唔見有放棄左,反而做blood sample 好快完左
我發現近戰好難玩 ,我過左第2個地圖己經有嘔吐怪
官方肯定見到上次個神手用近武show off boss 以為d怪太弱

佢老母好在我玩all in one build ,全近戰根本唔work ,一嘔跟住你比其他快打己經係咁減血

第一代近戰係屈攻速同無硬直，第二代咁撚慢

blood sample 同尋人都要殺曬建築入面全部屍

個暗殺仲on9 你身上面個燈照到隻屍會轉過黎望你
近戰除左省彈真係sad到爆,我寧願用唔同槍射好過啦

仲要唔止一個d人唔想係市場罵貴野宜家痴線狗追人問黎交易

有幾層 第2層最尾間房

玩槍安全好多,個畫面太黑你唔會睇到隻怪幾時爆蟲仔好鬼on9

我今日跟街外d鬼老玩2個人就夠,互相拉怪cover 勁能有feel
人多反而變觀光game

等個ser好返先組人玩

點樣SET個電筒跟MOUSE走

介面好垃圾, 好失望

知唔知咩係Early Access?

我明明打死哂D屍心諗點解仲有野咬我 原來下面D蟲

後面d關要玩近戰難度好大

最慘佢唔係爆一條,有時會隨機出3條仲要好能痛

野食子彈好多

有冇水

手持橙汁有西屌的日子

身上得5樣野係補水

隻GAME有無任務?
入到去完全唔知做咩
淨下打死幾隻屍然後執野

想問下要抆武器係咪一定要要裝一把拆一把咁?同埋有冇話通常邊度多子彈/水搵?

有 營地 不過好麻煩下

隻game 搞到變左水同橙汁

想問依家係唔係死SER?
點同FRIEND連機?

打boss跌左個紫色手套

隻GAME有人陪,好玩好多
去左5LV區,咁岩遇到路人團打同一幢樓
野都唔洗打,跟住去執野,D藥多到掉

d裝有得加道具掉落
例如加武器/回復道具

我lv1 個陣用手槍隊林左隻小boss 出左好野
2個人就夠無能老點你,單機你會超悶同想嘔

單機玩家表示還可以

點樣set個燈跟mouse?

水

好想幫你含撚

下張圖無玩了有d難度,d小怪識跑同嘔

一條友打 真係幾驚

邊位巴打叫真心膠

建議大家一開波就狗衝去sunny dale apartment執野

其實最佳做法係用槍打大老賭出靚裝
所以looter4 核心

初頭木版同手槍仔好難打死大佬

btw有冇人係個department搵唔到條gold key解唔到任

Lm

一開波執到milk即刻吹晒
第一間房搵到shotgun樓上又搵到子彈
朕無敵了

逐間房開喇

野飲同埋藥完全唔夠

開2間gold key房 新手裝入去同自殺冇分別

我喺度！

Looter 一開頭學左 升左lv 有得升skill ?

叫街人一齊入囉

我已經知係邊但係冇得俾我loot

估唔到會撞返自己人，
多得粒友仔先完到個任，
個Apartment勁大....

大家點溝通 有冇DC果d定純粹回po

我本身冇Lihkg acc,
見到有人叫我先特登摷返個Alumni email開個account

BTW呢度有冇群組之類？一齊玩好玩好多，但而家唔比開房

keep住缺水, 扣血扣到傻

有無人教我學咩SKILL先

多謝先, 等我自行探索下點離開個新手區...起間屋遇到隻著哂火嘅BOSS(?), 打佢又燒傷我

係咪一定要食藥先回血? 咁殘血緊咪姐係等死

同埋d newspaper 有咩用?

想問下我可以屌幾多閪

1.係,殘血除左藥之外冇野救到你
2.一份note加100經

咩game 黎
d 裝執完可以keep? 定係每次新局都reset?

Eva wells 係sunny 2/f 行度最入既大門，之後再行到尾右手邊間房就會搵到，變左肥喪屍要殺同埋汁佢個name tag之後就可以去交任務

你地server揀咗邊個?

BTW, 技能學咗Survivor 之後, 死咗好似會回翻 500食物/水...好似係?

最底有亞洲

online game ，要升lv、搵野食生存

有無巴打玩緊 而家單撈

x2

晏啲先開波玩

仆街mac 唔撚玩得

新開波嘅巴打可以先入差館搵個商人，買野set 1蚊上限，refresh幾次睇下有無平嘅藍字金字，手槍or近武or衫or褲

死咗暫時淨係扣你出差館後賺嘅50%exp.所以就死嘅話，就返差館save低exp.

岩岩入錯間大房入面有2隻肥屍2隻廢屍 1隻BOSS
但發現原來可以入房出房慢慢一隻一隻殺佢地

好似唔係喎巴打

大家一齊 coop 定係點

新手想問啲fuel點用？架車又無地方可以入油，想轉地方又紅我話唔夠fuel，完全去唔到其他地方做任。

係咪仲fix 緊coop?我開場但朋友見唔到

擺d fuel係架車度，再點 d fuel就有得按入

係

唔該

sunny有隻門locked但無寫要咩key?

多左把散同把手槍有冇人想要

試左
應該係2樓or1F

層層都試過

認真, 有些少悶

佢遲啲搞返好coop play
八條友齊娃娃去探險應該幾好玩
嚟緊仲會加oa、大型boss嗰啲
而家先early access
可以再觀望多一陣

還好啦
暫時重覆loop下野
終於好多水

隻game重心就係不停loop野
如果遲D可以整到唔lag機既屍爆就真係好玩啦

第二個area子彈消耗好快

2/f >大門（兩隻門 >長走廊最入右手面道門>一入去就見到肥絲

其實只要逐家逐戶咁入去loot，冇資源會唔夠，我4lv已經草到成100粒散彈shell，火boss都唔難打，只要keep住距離攞手槍打，唔洗磨好耐就殺到

但有冇人知d血會唔會自己補？我見有招技+20%回復係指食藥補多d定本身自己回血回快d？

係指用食藥補多啲 血暫時好似都係唔會自己回

屌你老母 係就係啦

個倉好唔夠用
d道具又唔可以搭埋一齊，一個bandage佔一個格
明明d野自己都岩用都要掉或者賣左佢

同感，但我記得佢賣場好似唔收手續費，
d人會將d野set到天價丟上去當倉用。

有收 好似收10％ 同埋賣場都有限位

屌我掛住loot冇位掉鳩哂啲fuel

第一代賣唔出唔收錢。呢代無留意。

啱啱睇技能，有個係升inventory.

我都係講緊呢代 啲位完全唔夠用

唔通要升inventory.

唔想曬啲技能點係啲咁既野到

隻game好多元素對player unfriendly. 唔怪得steam負皮咁多。

等一路屌一路改啦 無計 第一日

discord條invite link expired 咗
有無人搞搞佢

唔係話del左咩，係呢度傾丫嘛

佢意思應該係唔用telegram?

係度推下post先啦
我諗一星期後大把人唔玩呢到直接變吹水約戰

巴打 想問下

呢代係咪未有得搵醫生 治療

或者 搵廚師煮野食 功能

暫時都唔覺有 好單純既打怪執裝做任

尋日有朋友sd 比我
佢一入場 丟曬所有衫

自己一個打有d悶
尋日入game見到個玩家，之後大家都一齊打怪執野
有人一齊玩好好多
又唔知點add fd，淨係可以記住個玩家名mail佢

其實玩到咁上下已經好似無乜野做咁
尤其有個on9任要我清橦大廈 要殺曬172隻屍
完唔唔想做

點分boss定雜兵?
琴晚入間房一堆屍
其中有個八婆我用散射勁多槍先死
嗰時先知係細boss

DEL哂

啱啱開咗個女角黎試, 屌

估唔到佢有呢種設定

其實乜野叫無野做? 打喪屍game係打喪屍架啦，打喪屍咪要做既野囉，再加埋搵補給生存同刷裝，呢類game係咁玩架啦，好似你問玩minecraft 起屋生存係為左乜野? 咁問無意思架喎

因為宜家執啲野番去都無意思
大部份垃圾係market都賣唔出
又唔可以好似df1咁拆左佢
啲裝既數值大部份都無意義
啲任做完無得係同一條友再接過
我都想刷裝啊
但係刷黎刷去都係個幾支無分別既槍同近武
咁我刷黎做乜

嘩係咩~ 原來成隻game「都係個幾支無分別既槍同近武」，你已經刷晒成隻game既武器喇? 一隻整左幾年既game咁快比你刷晒d裝，嘩勁到爆啦你

其實你有冇睇下自己講緊乜野?

宜家開到房比人組未?

定係你連新人區都唔識出就以為自己天下無敵打爆機?

我玩左起碼十個鐘
前前後後起碼刷左至少都5,60把武器
白藍橙紫都有
黎黎去去不外乎個兩把手槍 兩把rifle 兩把近武 shotgun之類 數值都係一樣 最多加成有啲唔同
所以我先話無乜分別
我都唔明你咁撚柒串做乜
成個fan boy咁 講兩句就起撚曬鋼
成段野剩係執我個一句黎講
我有無睇下自己講緊乜野？
你不如問下自己有無睇下我講緊乜野啊fan boy

你開左新地圖未?個度難打好多啊

玩左啦 兩個5lv圖都清過一次
10lv去行過下 打左陣覺得單刷有啲難想等埋fd玩

同埋我講個個殺172隻屍既任就係入個5lv圖打
唔明點解會係172隻咁多

咁你真係玩左好耐
不過隻game 係偏簡化dayz + 生化危機咁既死人樣
暫時1代係好玩d,而家early 遲d好反好多嫁啦

算啦 有D POST既人係唔知做咩 你諗下連開個TG /DISCORD 都唔得 怕死POST 個D人有冇諗過唔開黎方便俾D人組隊 走左幾多個想搵人玩既人 一陣D人問野又冇人答 當D人傻閪幫佢推POST咁 好多呢D免費型遊戲都好快有玩家流失 基本上 有人玩 個POST就唔會死

係 我上面都話第一日算係咁 都係一路屌住等update 不過同fd玩都正既

做曬警局d任就無任做

我都無諗住嘈 點估到講兩句說話都會俾人串咁

唔同建築都可能會隔唔中有一兩個NPC可以接任 但記住要mark低條撚樣係邊 唔係好大機會做完任搵唔番個NPC

原來10lv圖都未打爆
咁你講乜撚野無野做姐?
你講乜撚野全部武器都係果幾把姐?
所以我話叫你睇清楚自己講緊乜野有話錯你咩? 而家你咪自爆剩係打到5lv圖囉大佬

我fan boy我認架，由佢出gameplay第一日起就追緊隻game幾時出架啦，隻game出之前十幾日已經開定post宣傳tim，呢個post第二個tim啦，你唔鐘意隻game唔該你走，呢隻game出左第一日就係個宣傳post講呢d野隨左撩交打之外我諗唔到第二個理由

你話樣樣槍得兩種應該真係
不過大機會10LV分一種槍 如果唔係真係冇咩收集元素可言

宜家有無人玩有既我開房?

一陣同你玩 落去交交電話費先

其實無人阻，之前有人開左架，我都唔知點解個房主會自己del左

唔識點add
唔係開完房等你地search咩

我意思加左STEAM 易搵D 你知呢D 房又要SET 密碼又要名

居然出到2

用下腦都知成隻game無可能得幾種武器 仲敢聲大大講出黎話自己刷晒所有武器，係數值唔同，原來10lv圖都未打過，笑撚死人 明明第一集咁多槍，有乜可能第二集得幾種

我係剩係爆左5lv圖啊咁所以呢？
宜家奉旨要爆撚左成隻Game先至可以話無野做？咁麻煩你爆撚曬所有圖先好出聲
佢就算出到100lv圖都係得啲一樣既野
咁咪又係曬氣

你認你係fanboy咪得囉 唔洗曬口水同你嘈
我又唔係話隻Game無聊垃圾 單純講句無野做
係得你呢啲fanboy先會咁就起曬鋼
我自己都有話呢隻係Early access第一日等佢慢慢update
係你唔知發咩神經走出黎亂咁吠者

同埋你見到我邊隻字寫住我有話唔鐘意隻Game
係咪鐘意隻Game就唔可以討論隻Game有啲咩未整得好先？

我無呢個功能,唔好意思
不如你話我知大約幾點反黎
跟住我會開房名叫cohkg 密碼68911
我5lv 會打算去右邊個張地圖打,希望有戰友幫拖

df1多槍就等於df2 ea一定多槍？
又係你自己講 呢隻Game第一日ea
你敢打包單已經同df1一樣咁多槍？

所以我先覺得種類唔算多
不過我都係個句 隻Game先ea第一日 有排整

sorry，我語氣重左，但係我希望你諗下隻game出左得一日，個宣傳post都係得十零頁，好多未玩/甚至未必有咁大興趣既人睇緊呢個post既巴打對呢隻game既評語，你咁樣講野話唔定有人覺得「乜隻game咁少野玩架咋咩?咁dl都廢事」就咁就扭轉頭走，之後再推post都唔會再入黎睇，所以我唔希望有咁多呢類留言出黎，令到更少巴打去加入同試玩

佢巴哈有中文翻釋有呢個gamr 既future plan
其實都係加反一代野再加強
我覺得隻game係有潛力
你見佢chart room即時改好幾好誠意

其實我希望佢用返呢個裝備欄

其實我一直都有提到呢隻Game係early access第一日 一定要等下佢出update
大家都係想玩隻正Game 無需要為啲無謂野嘈
至於你驚巴打睇到句野就會唔玩 放心啦
只要佢keep住有新update同有人keep住update隻game既情況俾人睇 點都會keep住有人join既

多謝，我都好鐘意第一集，但係課金搞到第一集個環境好差，我真係唔想第二集會難產，尤其是steam既early access好多都爛尾(例如dayz呢d)，我唔希望呢隻會變到咁，首先要做既係更多宣傳，人流一定唔可以少

想有人流 開返個TG DISCORD先啦

啲drink都跌得幾快
好彩200幾一支個時賣晒
依家平價入返

唉 第一集 俾bot同課金玩死 我都覺得好sad
呢隻Game都算好heat下 first day有差唔多成萬人玩 所以我諗應該唔洗驚既

高登個post都係我開，但係果邊得5頁咋(我一個推左3頁幾)，好似無乜人理

其實唔洗你打到d裝有寫loot機會出食物己經得
個市場宜家買會晒錢
除非你黑到咩都無

高登個邊個遊戲台
10個post有7個都係啲大小圈子post
無乜人理係正常 小圈子到七彩

唔好話裝備欄, 佢D items出返個公仔得唔得啊

其實係 真係唔洗係市場買野住

reddit已經有唔少人屌緊呢樣 連張jpg都無

其實呢個開局我自己都唔係咁樂觀，我自己都唔太滿意個介面，連物品既icon都無，全英文真係嚇走唔少亞洲玩家，其實舊果個介面幾好，唔知點解製作姐唔繼續用

不過UI呢啲要改應該好快者 不過我諗你要預佢頭一個禮拜都係fix啲大小bug先 未必會有野改或者有野加

全英真係唔係問題 你開個DIS 有人教就會有人玩

其實我預佢有台仔/大陸仔整漢化架，如果有漢化，剩係做亞洲市場都夠

屌佢, 消耗水同食物快Q D改改佢啦, 玩個一陣, 就消耗3L水, 3千卡energy...佢真係軍訓咩...

真係手揸橙汁有西屌的日子

呢樣野佢已經俾勁多人嘈緊 不過我覺得呢樣野好見人見智 我自己就覺得水係真係扣得太快既

高登果面有人教路

我想問點入人房？同想fd玩搵左成晚都搵唔到

今日有架啦 對返名入SER 但唔同區分返唔同房online game 開副本房咁

playingwith wingding

上面有DISCORD LINK入一入

我諗我係bug左
所有大門走廊啲房我搵過曬都冇

loot 點會唔會refresh?

唔會
所以呢個地區搵完就要走

唔係喎好似會
明明watchman個度之前搵曬呢個仲有loot

課金玩咩？
一代高級會員同武器
二代？

buggy game

差館d 任全部都係去lv5 地圖 ，尋日一開頭lv1 乜任都無接，走左入間鎖左既房同個路人圍隻火boss,跌左條金色褲
其實有冇任係要打火boss,我未接走去殺咪好蝕
為左殺佢用曬手槍d 彈

吓,咁點玩?

24小時⋯⋯

我諗應該會
我尋日搵完座building啲loot又出返嚟講
不過更新頻率應該幾低

loot後24個鐘reset?

THANKS

好重要 講一次 有時你朋友係A字頭 MAP 你係D字頭MAP 你朋友係A字頭MAP開SER 你唔會搵到佢個SER架 要係同一張MAP先得 每次換MAP都要重開房

d大廈又大又多房，未打到boss就滿哂個袋
返去基地/死亡都唔認得點行返去
如果去過既房有地圖顯示就好啦，唔洗又loot返去過既地方

我尋日去boss房打死左隻女boss
但俾d喪屍同蟲仔圍死左
跟住都搵唔返死左果間房係邊

唔會蝕底
建築入面要鎖匙間房高機率係boss房
條匙係棟樓其中一個loot point
boss有機會跌靚裝

任務多數去殺普通屍/揾人/揾血液樣本
未見到有殺boss任

點set電筒係跟mouse轉向

Coop fixed yet? 唔想自己一個人四圍行住打咁悶 同埋初初個無技能行得好慢

二代課金買cosmetic 同 高級會員（多啲倉庫位拍賣位交易位）
無武器買

fixed左

應該淨係跟住人物個移動方向

技能好似...點升2lv

你有得升2lv嘅技後面會有寫2

希望開post巴打加去首頁
all in one build
Sprinter 4
Reloading 4
Looter 4
Melee Expert 4
Toughness 2
Stealth 1
Kickboxing 1

Boss hunter
Kickboxing 1
Hunter 4
Reloading 4
Marksman 4
Sprinter 4
Jogging 3

Looter build
Stealth 1
Mule 4
Looter 4
Melee Expert 4
Sprinter 4
Medic 3

諗住all in one build

老實講all in one 一定朱錯,不過頭先同隊友玩發現有加inv 應該好d
宜家我地team 人成日爆物品同倉

我可能轉玩loot build (單機既話就可能難d)

諗緊會唔會唔加Melee/OR加小D
好小用Melee

手槍+rifle

應該咁講你單機消子彈就好快
多人就好多野執
單機變相完全無show ,因為多人打一樣有得分裝

我宜家就手槍,散,同狙3把輪用
melee 加高係為左stun 推開個下同埋攻速,20 %攻擊力我就覺得見人見至
你可以試下加1點先,之後玩落再轉未遲

想問下呢隻係咪仲未可以同fd一齊玩？

當然可以

但爬文又話邀fd果個功能未整好

係有bug 怪怪地

唔係,應該咁講你要同個朋友係同一地圖先睇到佢間房
如果你係A個圖,佢係 D 你地永遠唔會睇到間房
總知假設你要去D圖, 咁你係solo 模式搭車去到個度先
等大家都話到在目地地再開間房就會見到你朋友間房可以join

垃圾game，連支燈筒都有bug

點bug法? early acress

Mail係邊到睇

mailbox
police station有個

好難分咩裝叫好
咩數值重要

見到有+water looting chance即裝

而家水唔值錢啦
琴晚高位放左d 有幾百蚊

水掉率高左，子彈掉率少左

知唔知幾時整過
尋晚去lv5個啲area個時啲子彈好難執

evil within feel 不了

我覺得隻game個感覺似dead island
如果佢遲d有得打素材自己合裝或者強化武器一定好玩好多

開左acc但冇sd email 係唔係正常？

做完任諗住返去交任 去返dallbow D任冇哂 任品都冇埋 要重新接過D任 做左嘅再接得

轉方向嗰陣，嗰光唔同位

*同步

應該特登
你右click先會同步

已經del咗，玩killing floor算

唔係掛

野都未搞清楚就話bug，邊個同你講果支係電筒? 果支係掛係心口既燈黎架，緊係跟心口方向架啦

繼續玩你啲免費game

on9仔有樣睇

講撚到killing floor好高質咁

咁又無謂踩鳩KF，玩KF都可以拎黎打飛機係條友on9姐，唔關KF事，而且兩隻game都唔同類型，都唔知佢拉埋KF講做乜，九唔搭八

走啦

睇mission log個到會有寫world幾時reset

算啦
audit狗係on9 d 做野做到痴痴地啦應該
利申 audit狗

thanks

慘

其實KF2幾好玩 不過community唔大，香港冇乜人玩，但講真，純粹以殺喪屍既快感嚟講，KF2絕對係超正

入黎跪拜失敗卿

垃圾樓主玩垃圾game 絕配

嘩原來師兄玩KF2 好撚高汁呀

算你識返啲野

勁

玩得KF2一定係上等人

新手村好多任都冇做就直接刷野刷到上lv5

咁都有得打個飛機
大老咪講左early 版

唔好理佢地
繼續討論隻game咪算

整番好連機未 尋日無得同朋友玩

而家係有無DISCORD

原來有

我諗
應該要開多D ROOM
咁D人約組隊都好D
(雖然好似無人約)

有無人打緊

暫時都算夠 唔夠我再加
希望大家可以儘量一個ser玩

暫時我估點唔會超人數

單打實在唔抵,付出多收入小又危險

有冇人一齊玩啊

岩岩開角

有無人玩？

係 佢個email service太多人登記出唔切email
唔洗驗證住都可以繼續玩

我想問學左
2lv Looter
2lv Survivor
1lv Marksman
1lv kick
會唔會好大獲/錯點？ 我見上面都冇人學survivor

200 credit可以洗好似ard 8 usd?

重新del 人物打過啦

Dead Frontier 2 翻譯 技能篇

翻譯有誤請在下面回復 隨時更新
有問題都可以問
有空再把物品之類的翻一翻
Sprinter 衝刺
- 解鎖衝刺能力
- +5%跑速
- -5%跑步冷卻
- +5%跑步持續時間
Quick Reflexes 快反射
- 解鎖躲避能力
- -8%躲避冷卻
- +15%被擊暈恢復
Stealth 隱密行動
- 解鎖潛行能力
- +10%潛行速度
- -5%潛行能見距離
- +5%驚奇傷害
Lockpicking 開鎖
- 解鎖開鎖能力
- +10%開鎖機率
Kick Boxing 踢擊
- 解鎖踢能力
- +10%踢擊傷害
- +10%踢暈持續時間
- -5%踢擊冷卻
- +10%踢擊擊退距離
Mule 走私
- +10%物品空間
Toughness 韌性
- +15%血量
Jogger 慢跑者
- +5%跑速
Looter 掠奪者
- +10%搜索速度
- +10%找到菁英裝機率
- +20%找到稀有裝機率
- +20%找到優越裝機率
Fast Learner 快速學習者
- +5%獲得經驗
Medic 醫生
- +20%血量回復
Survivor 倖存者
- +20%飢餓回復
- +20%口渴回復
- -5%飢餓消耗
- -5%口渴消耗
Reloading 重新填裝
- +5%走路速度
- +10%換彈速度
- +10%彈夾容量
Marksman 神射手
- +10%瞄準速度
- +10%最小精準
- +10%最大精準
- +10%射擊距離
Quick shot 快速射擊
- +10%秒準速度
- +10%手槍射擊速度
- +10%衝鋒槍射擊速度
- +10%霰彈槍射擊速度
- +10%步槍射擊速度
Head Hunter 獵頭者
- +5%暴頭傷害
Trucker 卡車司機
- +10%車輛MPG (每加侖油量可跑的英哩數)
- +10%車子空間
Brute Stength 蠻力
- +10%近戰擊退距離
- +10%近戰擊暈時間
Melee Expert 近戰專家
- +5%近戰身體傷害
- +5%近戰攻擊速度
- +5%近戰擊退距離
- +5%近戰擊暈時間
Pistol Expert 手槍專家
- +5%手槍暴頭傷害
- +5%手槍身體傷害
- +5%手槍瞄準速度
- +5%手槍攻擊速度
- +5%手槍最大精準
- +5%手槍最小精準
Rifle Expert 步槍專家
- +5%步槍暴頭傷害
- +5%步槍身體傷害
- +5%步槍瞄準速度
- +5%步槍攻擊速度
- +5%步槍最大精準
- +5%步槍最小精準
Shotgun Expert 霰彈槍專家
- +5%霰彈槍暴頭傷害
- +5%霰彈槍身體傷害
- +5%霰彈槍瞄準速度
- +5%霰彈槍攻擊速度
- +5%霰彈槍最大精準
- +5%霰彈槍最小精準
Submachingun Expert 衝鋒槍專家
- +5%衝鋒槍暴頭傷害
- +5%衝鋒槍身體傷害
- +5%衝鋒槍瞄準速度
- +5%衝鋒槍攻擊速度
- +5%衝鋒槍最大精準
- +5%衝鋒槍最小精準
Assassin 刺客
- +8%傷害vs人類
Hunter 獵人
- +8%傷害vs異變者
Exterminator 滅蟲者
- +8%傷害vs感染者
Thick Skin 厚皮膚
- -20%流血機率
- -20%燃燒機率
Immune System 免疫系統
- -20%感染機率
- -20%輻射機率

想問下最多可以幾人連機?

8

完全唔夠補品
無咩搵到正係回血嘅
食物飲品反而多到賣

server死左?

係呀

8係PVP??

我係LOBBY剩係見到4人場

coop 得4人
夠晒數啦

佢個嘢壞咗啊

有無人一齊玩

岩岩開人

得2lv

樓主on99
做喪c就最啱

同班friend玩諗住一齊轉地區做任,點知大家齊齊轉曬其他room,隻game做咩事,又要浪費時間再搵room組過

轉區要重新開房
體諒下 隻game一個人寫出嚟架炸

遲啲會繼續更新功能

希望隻驚可以keep住更新

大家揸咩武?
以前df1 揸AB+散+武士刀夠打大半地圖
依家用手槍清怪唔多夠彈 用緊近戰+狙

lv5係咪夠料出城?任務個d唔跟得唔得

任務無所謂，順手做既姐

依家好似無咗critical(?),變咗瞄頭，
散彈瞄頭最高傷，但瞄得慢距離短。
狙準遠快。
手槍快準子彈多，但瞄頭先等於散彈射身。手機優勢係有免費子彈
機槍未用過，亦未見過人用。依家d子彈咁稀有，機槍應該完全係燒錢。

免費彈?

開新人寄.32 子彈比主力角色，新角本身有32發

有冇巴打組隊打

sprint係咪一定要點?

有冇巴打同我有一樣問題？連log in個介面都冇

黑mon得個滑鼠 有音樂

一定要
走位趕路不二之選

洗唔洗咁麻煩 啲手槍子彈多到要掉

係咪得新手個警局係以前既要寨

新手未必咁易搵到，特別係今日佢調低左子彈掉率

有無巴打一齊連機
Steam名 [HKG] 負整數

有無巴打一齊連機
Steam名：[HKG]負整數

前期有過百粒子彈鳩射真係安全好多。

我死到lv4 先見reddit有人post

新手啱啱開波，而家係個警察居唔知做緊乜鳩
冇晒子彈可以點打

警察局

melee

但而家要做咩 未玩過
是咪接任解任咁？

入屋打屍刷裝掛 我都岩岩玩

快去買武器，好多一兩蚊咁出售

任務可以順手做，送錢既姐，上面講左無子彈可以開多幾個新角，去警局寄子彈比主力角，一個新角有32發

用手槍清怪好消彈wor

radiation poisoning 係咁扣血可以點解?

食radiation resistant 個d野掛

D子彈多到痴撚線

.32變晒蟹貨

lvl5左右喺dallbow執嘅武器真係太多，所以我都幾蚊賣，當係另一個倉放下野，因為唔夠位擺其他野

d人好似唔知
可以撈下油水

想再粒rifle 都冇

要
唔知做乜成日打錯字on99

隻game個節奏好似好慢咁
好悶
唔知l4d咁狂射
Server 又成日斷，同fd玩窒住窒住咁

lv3 留名 好易死

只可以講呢隻唔係你所期待既game
呢隻係偏向生存向既mmo
一開始就係小心受傷打怪loot裝升lvl再loot高lvl requirement裝順手做任幫補exp同$
同時又要搵野食野飲

遲D應該會加outpost outbreak
就有好多屍比你狂射 不過你捱唔捱到就係問題啦

屌差館迷路

岩岩四個朋友一齊玩
完全係虐待喪屍遊戲
普通喪屍一人扑一棍就死咗
打boss就一齊開槍掃

搵way out門入 一直入就返去大廳先再搵啦

呢d緊係越高lv越難玩

高lv一定差好遠,我打到5 lv
啲小怪都識跑識噴汁同埋有蟲
自己打會好難打

高lv d實好難

和朋友玩到開始悶，多人就好易玩。

但節奏慢係敗點之一，入去每座建築、每間房都係殺兩三隻屍再搵嘢。水、食物、藥根本多到冇位放，要拎返差館擺低，而且仲有一點唔好就係雖然地圖超大，不過房間同房間之間嘅重複性太高，間間房都一鳩樣，玩玩下已經冇心機再入房搵嘢。

個人心得嚟講，散彈近身射頭真係一槍一件 ，用耐咗發覺幾好用。

另外，建議新手可以搵一棟88乜乜咁嘅建築物，清哂入面三層，會拎到一個銀包，銀包係任務物品嚟，可以拎去差館右面直行間房入面，會見到有三條友，搵中間條友交任，有exp同錢，算係第一個比較簡單嘅任。 之後都係拎住木棍入唔同建築，周圍殺屍搵資源搵武器，升高lv再去其他地區殺屍打boss。希望幫到大家啦

我地都打到5lv城
係難打咗
不過只要四個人行埋一齊就唔難打
因為收集資源太有效率
每人用唔同子彈嘅槍
搵到唔係自己啲子彈就畀其他人
基本上可以隨便亂開槍
而家又未有屍暴
亂開槍都無風險

2個人都易玩
係咁近戰扑
基本上隻野都還手唔到

近戰流打到後面就麻煩少少
因為啲喪屍數量會變多
啲喪屍死咗又有機會出蟲
而近戰每次只可以攻擊一個目標
又有硬直（有迴避就好少少）

去到10lv開始有唔同類型攻擊，又噴毒又整花你個mon，好麻煩

近戰又少不免會畀啲怪打中
一畀人打中就上狀態
嗰堆狀態麻煩過閪
去到後面都係用槍最穩陣
一係就留定一堆解狀態藥
不過都係治標唔治本

大家記住儲定啲子彈
之後會出oa
多多子彈都唔夠用

d子彈散到乜咁，儲條撚咩。
依家d子彈，.32 50粒一疊，5.6 30粒，20口徑 20粒... 好阻位啊

近戰一次剩係打得中一個目標真係好蝕底
shotgun次次一槍中幾隻

當前版本技能分析與前15等建議配點 107/9/7

無聊打打看攻略 現在遊戲介面很陽春 對英文差的同學來說可能比較吃力
但我還是想來大致上介紹配點跟觀念

先說以下為必點技能

Sprinter 衝刺
Shift 可以衝刺 左下有耐力值
Stealth 隱密行動
Ctrl 蹲下後除非殭屍正面近距離看見你 不然殭屍完全不會鳥你
且在未被殭屍發現的情況下 近戰為4倍爆擊(待確認)
Kick Boxing 踢擊
Alt 踢擊 可以把殭屍踢很遠 且我個人認為拿來踢蟲很好踢 不太需要瞄準

以上為必點至少1點的技能

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Lockpicking 開鎖
此技能目前暫時未知效果 因為當前版本有些沒辦法開的門即使你有點此技能 也沒辦法開啟
(聽說是撿到鑰匙的機率變高了?)
Quick Reflexes 快反射
空白鍵 可以向後躲開
個人認為此技能完全沒路用 你要按空白鍵 不如自己轉頭跑還來的快
而且你在使用此技能 按下S的話 你的人物會往殭屍身上倒哦(自己被搞好幾次)
Fast Learner 快速學習者
如果您是課金玩家想快速升等且願意洗技能 那我沒辦法阻止你點此技能
(PS:目前遊戲機制為每20等可以轉生1次 可以總共轉生5次)
Trucker 卡車司機
當前版本汽油好撿 不需要點
Survivor 倖存者
水與食物 基本上有專心在LOOT的話 完全不缺 也可跳過

以上為不推薦技能
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

剩下的技能我就不一一介紹 很多都是看個人喜好來點 我上面只是整理出哪些無用哪些有用

我有D唔滿,又無得疊埋一齊
例如我有一格5.56 29粒,另一格28粒
要拎出去再執一執子彈先可以整到5.6 30粒

10LV區唔洗驚(未打過BOSS,唔知有咩BOSS)
昨日一個人(好似6定7LV)去試下10LV區
除左街度新多左烏鴉,好似都差唔多
咁岩遇到一個路人,兩個人洗樓已經夠做
好多藥執,滿住血咁洗
建議如果有隊,快D去高級地方

第一集都係咁鳩屎

但係第一集方便d，有裝備欄可以用mouse拉黎拉去方便好多

Dodge無用都講得出口

所以話, 巴哈睇下消息都仲可以, 睇佢地D所謂嘅心得, 真係得啖笑

因為佢地都無玩私人測試版
得鬼老有玩,人地係單人爆機
天差地別,所以我先希望開post朋友仔加反我貼個d build
我係睇完佢加點影片寫反出黎 ,起碼我宜家玩得好正常
佢地連加點有咩效益張圖都無全部FF

有無人係宜家玩?lv10 圖

無得加返，要等下個post

唔緊要,你差唔多開叫我貼比你
我睇緊直播,條友玩全手槍lv11
Sprinter,marksman ,Pistol Expert,Head Hunter 見佢西部牛仔咁款
不過我個人覺得散彈目前勁op
同埋其實reloading 加左好d ,一來加上彈步行速度同埋好似加埋你把槍既總彈夾
例如你本身得5,加完可能有8

廢j一條，自己一個玩好驚，差館都唔敢出

我見佢啲推薦都係麻麻地 有用既技話無用 無用既技叫人點 雖說呢啲野好主觀 但我都係睇完就

10lv區Boss兩條友未必夠打
有隻Boss叫finger (nickname)
你一同佢有眼神接觸就會畫面模糊+扣血
岩先同三個街人打都傷曬
我係打第二隻個陣仲瓜埋
唔知佢地最後有無殺到 得番兩條友 仲要殘血

仲有樣野不得不提
呢隻啲街場都幾多人好friendly
上面提到同街人打finger
開頭係純粹有人問一唔一齊做任
結果你一句我一句最後原來四條友竟然都係同一橦樓入面打緊 變左又一齊做任 又一齊打王
真心好正 個氣氛好好 真係唔係隻隻Game都營造到呢啲環境出黎 如果有8人房應該仲正

街地一定叫人係車到等齊人regroup 先
唔regroup = 你可以轉房
唔團結既隊友=team kill

我地係臨時組成團體 但係玩起上黎又好投契

tw/jp/singapore= best

點樣寄子彈比自己

tab
character search
打自己個名
offer items
done

唔該晒

我見到mail 可以寄錢比自己 但收唔到

寄錢就未試過
唔多清楚

無限彈已經夠做 可以慢慢玩 唔該晒巴打

我岩岩都見到
打打下剩返一個人,繼續行
入左BOSS房,原來諗住打
見到佢個樣,醒起你段野,即刻走佬

10lv圖無3個人都唔好打boss 勁哂彈又扣勁多血

唔化算

新手一開始唔知做咩

有無group?

玩到9lv 無睇攻略 通常solo, med,food 同ammo 賺咗都有5000幾

加左sprinter 2
looter 2
mule 1
survivor 2
quick shot 1
kick boxing 1

個人覺得個build 都幾好用，因為食物其實都賣得到錢，好似potato chip, candy 呢D 加咁少都可以放到30, 有啲食物嘅升值潛力都幾高，加上個人覺得加survivor 唔洗煩，成日要食野
quick shot 就開槍快D, 我覺得遲D 要加埋瞄準快啲先得，同埋最好專精一項武器，等子彈流失無咁快，我自己solo 通常三speed six, scout 同枝5飛shotgun 交替用，方便儲另外兩枝槍子彈

downloading...

建議下個post頂置要有
1.discord link
2.遊戲簡介
3.新手教學
4.搞笑截圖
請補充

5. 教人用電筒

15lv圖隻力威健身只練上身好撚勁

有冇人家下玩
Discord:jimjimisadog

又笑鳩條友

全部嘢唔同哂

每24小時地圖所有野reset

姐係點？

即係可以打boss刷裝

未做既任務會cut左，每24小時整個探索世界會reset唔包括你個人同箱d物品

都係唔太明 指嘅係掉落全部唔同哂？
想問下5lv區係咪唔會出到紫裝？

完完全全成個世界可以執既野RESET
變晒未執過
D建議內面都會唔同晒

1. 24個鐘之後地圖上所有loot refresh
2.會出 係shop and go出左件紫手套

多謝樓上幾位巴打嘅解答

其實瘋狂賣子彈可唔可以至富

基本上肯搵所有野都夠用有突

琴晚d藍裝仲賣緊百幾蚊，今日就去到一蚊把都有

今日未睇 我琴晚見手槍子彈仲賣緊90蚊50粒

Discord:

小秘訣

快死的時候不要跑到其他房間

馬上ALT+F4關掉遊戲

再次登入你又會恢復到一開始進到房間的狀態 ...

死左ser? Can’t join multiplayer 既

咁快無人討論 明明咁好玩⋯

入Discord睇睇

出左街

去左lv5 以上地區 好大壓力 周圍都有野嘔同爆屍蟲

組隊

都岩 我想重刷 新手村果三棟Avenue 但好似再打王都冇野執 點算

24小時會重置

Thanks

新人岩岩加入玩左15分鐘
感覺好逼真
但問題黎啦,係警察局買左D子彈出返黎去左隔離間鋪度,殺左2隻C入房拎KEY
再開另一間房就比好多C圍死左
我係咪應該搵朋友一齊去玩會比較好?
另外想問按I 係咪裝備欄?得英文睇咩都無對新手好唔友善

最後問多條問題,隻遊戲既重點係咪到處搜索搵野
買同賣,升級自己既技能裝備
一直生存落去?

利申:中坑讀書少英文唔得感覺有少少難玩,希望將來會出繁體

如果係.32 唔洗買，開多幾個人，可以寄.32比自己主力角，一個新角有32發

話說唔一定要行去車個邊先可以開車
你行去另一邊既盡頭都可以直接去轉地圖個到

用Key開既房多數係打王 所以會有隻Boss+一堆小屍
一開頭自己打呢啲係會比較辛苦同易死 你升幾lv同換過曬啲裝就會好易打 直到你轉lv區
當然同fd玩會輕鬆好多

另外tag掣先係物品欄 但係佢目前個介面好一般 得文字 要等下佢遲下再update個UI

隻Game既重點的確係刷裝為主 雖然前期大部份時間都係執垃圾 但個堆垃圾都係必需品黎 飲食 彈藥 燃料etc

不過去到高lv少少就會開始真係以做任打王刷裝為主 而啲王都會開始越黎越難打 打法唔同曬 不過目前武器 裝備種類都比較少 要俾啲時間佢update多啲新內容先可能會覺得隻Game多元化啲

其實loot野升lv係咪2個識玩的比較有效率？

4個成日迷路又等人執inv又等loot
怪打唔到幾下就已經俾人往死裏打死埋 exp又唔多

可能到後期先要去到4個？

- You can now scrap your unwanted items for a fixed amount of cash (the option is on the Selling screen)

- Cars now have a base of 20 inventory slots (without upgrades/downgrades)

- Bosses now give 2x EXP

正

想要經驗，應該2個好d
可能我去低lv區，2個人 係10lv區
用緊開頭d武器洗樓已經無問題
3個都幾有安全感

大家進度點？
點樣升級快d
d野越黎越平都開始無咁好賺

去高lv區打 5lv去15隻隻都跑好刺激

又咪免費

利伸ps4版

hoball

df2裝得兩把武 近戰係咪要放棄
個方向應該一把loot野用 一把清怪(如df1既oa)

車仲係咁細inventory?

想問下係咪每一區 各武器種類攻擊力個base都係固定？
即係例如新手村 得到既手槍永遠都係得一種？

Loot buff Effect 係咪要equip 左先有

裝備個d effect?
照番df1黎計係用緊先有效

依家有無人玩
5lv

個update應該有啲問題 車位未upgrade到

唔一定 不過新手村啲野數值全部一撚樣 到10lv區跌啲裝先開始多唔同

失望

我都係 如果car base真係20格 我應該可以加到3x格

亞服成日都死左

今朝同幾個巴打去洗樓。其中一個巴打講

白門=office
白色雙門=大office
木色雙門=走廊
要key嘅雙門先有boss

廁所，store room, 唔記得

加左了

我想問隻game有無得聯機?

玩到6lv 冇乜任可以接

有

入咗game, esc, quit to loby, 就有得開room, join room.

boss 房未必係雙房 其他都啱

行大型建築物行到怕怕

啱啱同個巴打行大樓做任搵人 洗完條友都未搵到

我想問下5lv 圖有冇邊棟係夠細 適合單刷

新手村department對面個3楝 每楝都有boss 用槍好易打

等緊CD

crooptown 多小型 archbrook 多大型

升得好辛苦

清完一楝大先得1千EXP多少少

中左bacterial infection 要點解決

食antibiotics

巴打

係咪仲未有得課金買武器?

無呢個option

無曬子彈可以去邊到買

如果係新手區既話就係警局，如果係.32子彈，我建議開多幾隻新角色然後寄比自己，一出世有幾十粒.32子彈，開3個都成百粒

係唔係放係個 stash 到就可以 定係去mailbox寄

要寄

同AC就倉
唔同AC就MAIL

係我電腦有bug 定點?
玩左成日hang 左四五次機
平均一個鐘hang 一次
點搞

暫時升左looter 做2 覺得執野都佔遊戲1/3

又死ser？

me 2 ,loot 佢寫loot好野機率加勁多

如果我個角冇血又冇帶回血的話有冇方法可以補返D HP

好黑隻game

揾到唔想揾 幾廿層 個背包又得22格

setting 可以改光d

買

冇人帶去洗樓好悶

頭先玩冇留意，畀野人send offer嗰野件item係咪會去咗「異次元」度等對方拎？定係重留喺身？

異次元

呢個空間有幾多位？

10(可以課金加多d)

有冇狙擊巴打share去高等lv會帶幾多彈同技能點配

升左25都唔夠用
痴線淨係帶野去打藥 食 水 武器 子彈都最少10幾格
仲未計做任d blood sample wing idcard key個d
拎都拎唔到野返去買 入不敷支

想當年一把katana同電鋸走天涯

見大家傾咁耐都仲係純文字討論 CAP兩張同巴打組團既相俾大家

想多啲人留意就放多啲圖啦

一棟野唔計走廊隨時都過百間房 唯一一樣好既係鎖匙會係指定位置

認門，有d房唔洗入

how

10 lv 區個兩隻boss 應該點打

唔只兩隻喎
一隻尖叫既 個頭好多塊面個隻 行咁遠得咁遠黎打
一隻生蟲既 兩隻手無手指得口 一路清住蟲打
一隻美杜莎 個頭有手指好似alien幼蟲咁既 screen見到對眼就扣血架啦 單拖既話清左場就望住佢對腳黎拉打 組團就一個拉怪其他人走去怪背面打

3隻入面最煩係美杜莎

btw 暫時成隻game有5隻王 我都只係對過4隻
英文名分別係choir(尖叫), mother(生蟲), fingers(美杜莎), titan(tank/charger)

Tendril我就無見過啦

單挑 Tendril

隻game好有 resident evil out Break feel

有無人試過打BOSS以外, loot到 rare/elite 嘅裝?
依家好似變到一定要打BOSS, 無咗以前行行下街都可以發達嘅希望

幾期待佢更新

可以加多D craft 野 元素就好

down緊，想問下係咪l4d 咁玩？

唔係

有，執過rare 衝鋒朲，衫咁，不過好低機率

知道黎有咩用
都係要搵鎖鑰/npc/鎖左既門
都係要逐間搵 洗一幢樓都一個鐘以上

執完都唔知值唔值錢
有咩屬性值錢？

剩係鐘意用加尋寶率果d

執到頂beanie 可以加8% elite loot chance
但我估本來個Rate 就好低 所以用左好耐都未出現過elite eq

升七lv , lock picking 有冇用

冇
唔好加
利申 受害者

dodge 呢，有冇用

我有加搵藍色同橙色機率果既
有把2X4,覺得太低攻掉左,拎去賣50都無人要

我覺左1LV,我成日用
但有D人話無用
可能近戰會多D機會用
後期可能用槍就少D機會埋身

用緊crowbar 入門口即時搵野暗殺

我有rare 帽，加18%find med ,18%find water ,8%knockback,8%suprise damage , 超勁

有無新手巴打一齊清下任

小知識
reload住出入門口 search野方便省時！

自己一個玩好悶

真, 玩個時入discord 搵團/自己開團

一個人洗樓太無效益

琴日單機洗左幾次樓升到6lv
諗住主打近攻,玩玩下發覺近攻打得個一隻又低攻,stealth入boss房 0作用,用dodge又成日玩鳩自己向左前 ,係咪應該重練?
而家用緊rifle 1hit打頭殺到1隻廢屍 近攻唔係stealth打3下

洗左1次樓已經5lv

重升可以一齊
我都主升左melee
好廢

我諗如果melee可以去到1下1隻屍都唔差嘅

melee 打得一隻注定廢

有無興趣一齊重升

個倉共用但車唔係，有排執

執完開新人?

如果成班人一齊打or打boss, 個stealth完全無作用。

dodge見人見智。

近武打一隻屍仔都還好，但一多屍就唔掂。

開鎖技意外地方便。

一個任掃一棟野要掃個幾鐘

btw haverbrook都有個安全區 有倉

仲以為得dallbow 有

有冇巴打有開場？小弟想join

仲摸緊隻game

push

碌返上去前面，有discord開場組團。

建議自己開，問有無人join, 一個二個等人開

初期摸索緊隻game玩solo覺得幾有用
一組隊就拎槍武力清場 覺得個stealth哂左

真，我都學咗。一組隊or打boss就完全無用。

懶得重練，玩住先。

有冇巴打接咗係sunny dale apartments搵formula milk嘅任務？搵撚咗成棟樓都唔見有

如果真係無可能bug左
琴日先試過行入房拎鎖匙
身上無位 咁岩同幾位巴打打緊 佢唔夠水
諗住易支水俾佢再拎匙
易完轉個撚頭返黎
個櫃bug左 開唔到

技能翻譯

爆頭傷害VS感染者增傷 迷思

懶人包: 武器爆頭傷害>感染者增傷

Hotfix 4 now available!
9 月 10 日- APWN
Version 0.124 (Hotfix 3) has just gone live:
Game instances are now global, so you no longer change games when moving between areas
Maximum players per instance raised to 8
Multiplayer performance improvment
Invert Mouse Y option added
Stun removed from worm and crow attacks
Worm and crow damage reduced
Stopped furniture from blocking rooms
Removed colliders from small objects (such a buckets, mops etc)
From reset tomorrow large buildings will be roughly 50% smaller to make completing missions in them easier
Fixed a market listing bug

To get this update:
1. Quit out of Dead Frontier 2 completely
2. Logout of Steam
3. Sign back in to your account and go your library.
4. You should see Dead Frontier 2 updating. Wait for it to finish then launch the game.

大屋縮細一半

要啦 單刷行撚死人

一收到意見即更新真係好癲

Head Hunter >>> Hunter

真係太大

咁咪幾好 ，尋日一條友洗樓仲要係四定五層，幾層都有一兩條走廊

一間細房入面仲有三間細房

簡單翻譯如下

現在區域間移動不會再離開房間
每個房間的最大玩家數增加到8個
改善多人遊戲的性能
添加滑鼠Y軸反轉功能(類似飛行遊戲)
移除蟲與烏鴉攻擊的暈眩效果(不會造成玩家硬直)
蟲和烏鴉的傷害降低
家具不會阻擋房間進出(比較好走)
小物品的碰撞判定移除(不會被小東西卡住，如水桶拖把等)
明天任務重置後大型建築物的空間將縮小50％，使完成任務更容易
修正拍賣場的列表BUG

8個人，越來越易玩

Wa 屌 真係天大喜訊 走廊再入走廊真係再加五度門真係死比佢睇

解清場任之外 應該8人行就無死

其實打到後面 係唔係全部d屋都差唔多？
同埋d任都係揾下呀邊個死左未咁？

做任 打boss 搞靚全身

我琴日搵到 係地下個層 入口數起第三道門入去個個走廊最尾個間房入面既細房 唔洗執鎖匙

搵到THX BRO

點解可以買到咁貴

d人當倉用咋

想問下幾錢左右買到出去
啱啱打boss跌左把
但係啲加成差

知唔知點解有d食物咁貴都有人買？
有d補1500-2000既食物貴就正常
但貓糧補100果d既食物點解都賣到幾十蚊？

可能係當倉庫
不過價錢冇限制你話要100,000,000都得

唔知點解好lag
有無得較野

新手tips

記地板顏色睇幾樓幾有用

又中bugs
屌，入撚左結界
係某個位二樓出唔到去

今日同房 一齊上樓有個唔見左人 出入幾次房上落幾次樓梯先搵返人

20lv tendrill無8個人都幾難搞

youtube有單挑片，可以學下

Discord:

長期keep住4組人洗樓，入去搵隊友啦喂~

尋日更新左之後，如果開太多分身刷子彈會鎖ip

會鎖一粒鐘左右，所以無得刷了

有無新手教學？ 琴日玩左一陣好撚正 好似 bio 咁

呢隻game好玩
不過成日房中房中房中房

有恆心可以係新手城掃完蘗
去20LV要塞高價放番出去
好似走水貨咁走

教學: 創角，然後入Discord 搵巴打組隊，之後洗樓刷裝升lv，組夠4~8個人，1LV打5LV圖都唔會死

組8人既話入到房d屍已經比巴打打死哂

20lv邊個map有城

有無巴打同我一樣 入game 就乜聲都聽唔到
玩喪屍game 無聲 好撚無癮
reinstall 過幾次都係唔work

pish

睇你個把係咩 我打左把scout 差加成賣三千幾都俾人買左

[HKG & LIHKG] Dead Frontier 2 Discord:

長期keep住4組人洗樓，入去搵隊友啦喂~

好似幾好玩 想問下子彈缺唔缺

小知識: Outpost (哨站/據點) 有三個，分別係Dallbow Police Department (Dallbow, level 1 zone)、Haverbrook Memorial Hospital (Haverbrook, level 10 zone)、Greywood Star Hotel (Greywood, level 20 zone)，三個Outpost 既交易所係獨立運作，三個交易所物價都有分別，例如lv20地區既Outpost 賣既 Burns Kit ( 治療燃燒狀態) 會貴好多，呢個亦係一個商機。

單刷絕對缺，所以要搵人組隊

係咪有server開房咁既型式

無錯，開房 set PW，而且組左隊，lv1 可以直接刷lv5 地區，升lv無難度

小知識: 組隊刷怪，只要玩家打中怪物一下，怪物死左就有完整經驗，唔需要尾刀。

server down

我用PS4嗰款bluetooth dongle wireless headset，喺discord講唔到野但係佢detect到我有聲。
有冇巴打都係咁?

前期除左2x4 邊把近武好用？

利申5lv wrench /shovel/棒球棍好

士巴拿

遊戲設計悶到嘔，但係又犯賤想玩

想加入一齊玩 但新玩唔係好識

唔需要識，組夠4個以上全程好安全，射下屍執下野好快又升lv

通常幾點會開波？

一般打機時間，晚飯之後都多人

士巴拿高攻 但感覺上好似手有d短咁 難控少少咁

過度架姐，之後會轉鐵撬

之後就合轉pick axe, 始終3.5 攻同 4攻分別真係好明顯

btw 其實極度唔建議玩近戰，埋身比boss hi中一下無3~40血，用槍高傷又安全

而家都無乜心機執野，反而每日boss hunt 打細屋仲好

問題係執唔到子彈

Crowbar la

完全唔覺有細到50%

我solo都係做下掃街任算

希望佢介面比多少少提示啦...下下交任都要開log 睇人名

Good to know

所以直接打王 順便loot 就算，如果拎好裝備可以賣得多好多，我而家drink 同food 都唔賣，懶得格價

5lv用到咩

其實我玩槍架 不過而家5lv加上我自己一個打 廢事下下哂子彈開槍清怪啦

lm

有無新手村任務一覽睇下 係警局d任好似成日叫我去第2條村咁

你老味 長期有人捕子彈平小小就比人買走左 你到炒子彈

實有人做商人玩呢D

不過其實都差唔得幾多，你賣下子彈拆下裝，賣下高級裝，啲錢真係好鬆動，我而家有二萬幾，但我係間中洗下幾千upgrade 下槍果D,真係唔會唔夠錢洗，但最緊要組多D 隊打boss , solo loot 好哂時間

而且單人solo資源消耗量會高左，所以有咩都係組隊啦

希望佢搞搞啲bug
boss成日消失/即死
要係咁重入
無哂引

係 尋晚八人boss 團係咁bug 死隻王

巴打幾lv

8人場好混亂

13lv 每日都係boss run 下，淨係打細屋 唔哂時間做任同loot 大屋

有無方法唔洗用血包回血
岩岩重生得返25血, 唔識回

無，買藥

想問下清街成日都唔夠屍點算？
點樣令佢哋生番啲屍？

入人地開既房得唔得？

升lv 會回滿血 飢餓/口渴度不變
但E招只係得低角先用到

OR

返Dallow 新手村loot
有好裝係手loot新手村應該好快

唔記得有升級呢回事

自己開房 solo冇用
要re login

今日搵halle moran個任
一入去轉右入兩道門既走廊 入去之後轉左盡頭房仔就係

DF2 遊戲裡的十個小技巧 整理/補充

2.臨時安全屋 (影片時間3:40)
利用遊戲的出怪機置來製造臨時的安全屋，以方便處理其他瑣事。
當你在一棟大樓裡面，如果突然有事要暫停遊戲，但你又不想透過離開遊戲室來AFK時。
找一個房間，只有一扇門為出入口，把房間內的殭屍清空後，站在門口，此時這個地方便不會再有殭屍進入屋內，這時候你就可以開始整理背包，或者離開電腦先去做其他事情。

Zerolife的另一部攻略影片中提到了快速刷經驗成長的技巧，其中標註了每個區域擁有的中型跟小房子的總數，可以利用這張圖來找適合你刷怪的區域。

每個區域旁的數字代表著，這個地方有幾棟中型跟小房子。

10.世界重置時間 (影片時間 11:55)
台灣時間目前是固定下午 五點的樣子。 台灣時間=香港時間

DF2 Boss 速刷整理 - 多人親友團 / 單人

有晒地圖同統計，可以參考

好似有巴打未知可以用private trade 嚟放住野先，呢點下次攻略整理可以提一提

想問依家係咪唔可以用private trade 係一個AC 入面兩個角式互相傳野?

同一個ac用倉咪得囉

倉唔夠快，我正身無位放，想即刻trade 比分身等佢幫我賣/接收

可以, 不過得10格, 而且你A城send offer, 要cancel offer就要返去A城

建議最少留一格, 唔係嘅話, 同人刷boss, 問人拎藥/畀藥人都唔得

你既意思係我a 城send ，sender 就要係a 城?accept 個個洗唔洗係a 城?

係, 收offer都要同一個城.....呢隻game無郵傞幫你拎去第二個城

依家隻game, 無得同個賣家講價

講價好師奶

玩左兩個鐘先4lv
單機玩真係任重而道遠

老老豆豆 我理撚得你舊版個名幾靚
整咁耐 都整到咁撚垃圾 2018年都仲有啲咁低質既game架咩
連基本上下左右既流暢都做唔好
遊戲內容不斷重複
又無故事(如果個啲垃圾quest仔都叫故事真係屌你老母)
又唔user friendly
又無技術
又唔恐怖

單機悶到仆街
同frd玩直頭係晒鳩大家時間
免費game就可以低質都吹捧架咩
執柒左佢啦

哦

咁咪afk一年再返黎

唔中意玩咪唔好玩
係度講依d 野刷存在感做乜9?

得一條友整你仲想點
況且呢家隻驚都仲算係early access

而家我捕緊枝大力連散，本身枝雙管shotgun 有加body damage, 去到10.x , 加我shotgun expert 2 , up 到枝shotgun 打身都11.x, 外加ammo capacity 裝 ，裝到3飛
人仔就有29個slot
基本上都輕鬆boss run

單機玩真係會好快悶
重複性太高
上到5lv map上網搵人一齊玩先！

單機堅係勁快閃，就算玩過上一代都咁話。
暫時未有街戰，屍潮。下下都要入屋 1

新仔企係街唔知做乜

新update Buff 近戰
1近戰可以同時擊退最多3隻屍 不過只有第一隻會受傷害
2比屍從後打中依家會向前跌
3閃避可以控制方向 向前後左右都得
4任務物品不佔用背包
5修正以上改變帶來嘅bug
6低攻速近戰武器加少少攻速 不過降低返少少傷害同擊退效果
7修正開game黑畫面bug
8修正素材問題bug
9即使係8人隊 蟲蟲同烏鴉唔再提高血量都係一擊殺

感謝主

但閃避冇無敵時間
到底洗唔冼加？

不如減底蟲既機率啦 boss 除外 見到真心燥

遲d有無m4 ak m16呢d槍 呢d當係machine gun 定rifle呢

assault rifles
我諗都係加落rifles度

我自己覺得冇需要加
隻game偏向技巧性
如果閃避有無敵會令隻game太易

開發者Neil岩岩post咗篇文上Blog回應玩家問題同埋短期發展計劃

原文

巴哈中文翻譯

OA睇嚟要啲時間
不過有random event 都唔錯

條友睇得出好有心機整
可惜佢得一對手

有d似Diablo 玩法

[HKG & LIHKG] Dead Frontier 2 Discord:

樓主你到底有無玩

呢排無，想試既都試晒，等佢更新d新野

street bosses and small hordes

痴撚線五lv地區
見到手指王 係咁喺度叫嚇撚死

新手村見到隻識跑嘅嘔吐boss
如果岩岩lv1入到嚟右冇點sprinter
真係行唔出警局

奔跑其實真係所有野可以唔點
但呢個一定要點
暫時警局係唔係得烏蠅王？

今日更新咗 新手村唔會有王

等佢大更新

9/28有更新如下

簡單翻譯如下
1.開門的讀取有大幅調整改進
2.對 infected 跟 mutated 增傷現在會作用在爆頭跟背刺(近戰偷襲)上
3.爆頭傷現在會正確地在PVP中計算
4.修正一個在選yes/no時會停止反應的bug
5.修正一個在市場買東西時，已買過的物品會反覆出現的問題

冇曬人氣

等更新